最憎垃圾風,八號又上唔到,但係就落咁撚大雨

出一出街濕過條女潮吹

廢柴

食正禮拜六日先最on9

都係呀,平日係公司多
放假就一定要屈蛇係屋企